南京大屠殺同共產黨無任何關係 只同中華民國有關

要講關係只有北京大屠殺同共產黨有關
中國人一起來爭取賠償